利贏波 香港就有大事發生

反而阿輸 香港就平靜
小英連任埋

樓主出post 回覆就有佩哥出沒

我唔係個個post都入

@佩

肉粒兄弟

樓主打架 波台就有宇城飛

你唔反牠？

牠連皇區都唔敢入

分身？

屌原來錯AC...

阿冇輸
樓主又柒

咪推

我撐你

牠=中共
反酸=美帝

神秘力量又要陷害香港

[恭喜蔡總統連任] 熱刺 對 利物浦 5